5.27可以做咩

本人又廢又無gear，考完dse歸位，一直和理非，除左救理大一役係公主道食tg之外，無作為，5.27真心想出，但好迷惘，唔知可以做咩，5個月無出過。

唔好咁講 讀書好重要
Btw大把位可以做 哨 問路師 shopping撚 乜都得
兄弟爬山 各自努力

但係5.27真係可以街坊look咩

我淨係得番隔熱手套同勞工手套。。勇武得?屌我真心脫節左，sor9

比你着到full gear 又點
盡做 有能力做到乜就乜
同埋街坊look 又有咩問題

出多幾次拎返感覺